Maar geen van beiden had doorgebracht nog.
De onderkant van de jongen was nu rood met een gloeiende hitte en zijn pik was in een staat van intense opwinding, en het hulpmiddel van de dokter was zo stijf en geil als mogelijk.
De dokter stopte nu met geselen en kneep in de jongen stevig tegen zijn persoon, zei- "Nou, je hebt vandaag niet dat stoute ding gedaan - de geseling heeft gedaan jij goed."
De lieve jongen keek op en glimlachte.
Hij had de dokter groot gevoeld lul werkt weg tussen zijn dijen en drukt tegen de kloof zijn billen.
Toen de dokter zijn greep ontspande, draaide de jongen zich half om, daarmee bevrijdend van zijn opsluiting.
Neerkijkend, zag hij de groot stijf monster ingebed in een bos van donker krullend haar, presenterend een verrassend contrast met zijn eigen kleine lid, dat tot nu toe nauwelijks was uitgevlogen met een zijdeachtige dons er omheen.
Ach ... zei de dokter, die de blos van opwinding waarnam bij het zien zijn superieure lul gaf de jongen, "wat een schande is het aan jou om me te dwingen om je op deze manier te slaan, zonder mijn broek.
Ik moet je een geven lezing - dus zit op mijn knie, dus, "plaats hem zo dat zijn mooie bodem zou tegen de enorme lul moeten drukken.
De lul van de jongen in zijn hand nemen, riep hij uit.
"Hoe stijf het is."
"Ja, mijnheer, ik kan er niets aan doen."
"Nou, je moet zulke ondeugende trucjes niet spelen.
Ik kan het niet toestaan.
Echt waar.
nog te jong. "
De dokter werkte de huid van de lul van de lieve jongen op en neer.
"Was dat de manier waarop je mooie neef ermee speelde?"
"Ja, mijnheer, en toen nam zij het in haar mond."
"En heb je het graag aan jou gedaan, jij stoute jongen?"
